未補過 Yy 嘅人，人生究竟係點

有邏輯 但冇思維技巧

慳返一大筆錢 但人生冇5**

冇人生五星星

人生冇5**

冇欣師冇人生5**
仲冇埋偶像
冇人生意義

人生U撚咗

【突發】Cliff Yeung 再出文辯證邪教理論 - 分享自 LIHKG 討論區

人生慳返幾萬蚊做其他野

失敗嘅人.

冇珍珠奶茶飲

淨係中文拎到5**，人生冇

中文四卷7663冇補過

當年班上好多補咗yy都仆直

補YY嗰啲咪一樣都係做後門狗

當年我嗰間都係咁
個個當佢神咁拜
有d傻閪仲幻想同佢係好朋友
係ig自問自答 幻想同佢傾計
點知出黎 個個連3都無

中文5** 人生U

補完兩樣都 5**

中文得4，仲要人生無5**